---
title: "Post03"
date: 2018-02-26T22:34:20+02:00
draft: true
---

27 апреля --- 3 мая 2018 года Учебно-научный Центр типологии и семиотики фольклора Российского государственного гуманитарного университета (Москва) проводит XVIII Международную школу-конференцию по фольклористике и культурной антропологии «Наука как процесс: верификация знания и/или языки описания». Заявки на лекции и семинары принимаются **до 20 февраля 2018 года**. Сроки проведения задачного конкурса **с 14 января по 4 февраля**. Более подробно см. [информационное письмо](http://ruthenia.ru/folklore/Conferences/2018_LS18_letter.pdf).